玩咗tinder三個月都冇match, 代表啲咩?

如題

你要用其他人既相

出到嚟唔同樣咪仲衰

放3分面相

唔出嚟咪得

玩交友app唔約出去咁玩嚟做咩?

都有呀

csl係永遠都收唔到嘅垃圾台

人地玩性交，師兄玩神交

代表你禾稈冚珍珠冚得太密

巴打，你連人都未搵到，就諗出唔出
搵到人先算

玩住phone sex先囉

巴打你好正能量

啱呀
但覺得唔應該用大話嚟開始